脫離同溫層呀！！！

今日一戰後 比d狗扮示威者瓦解曬我地前線
大家都好絕望
大家都知 首要要做既 淨番可以做既 係大力推文宣工作

但大家可唔可以唔好淨係自己ig/fb 個人動態/連登做呀
你係黃既 你大部分既fd通常都黃 就算藍既都block左你/比你block左啦
要做麻煩去fb d藍絲page/ 任何其他唔關事群組/ 香討/ baby kingdom etc.
呢d先比到其他中立/藍 睇到今晚d狗既暴行
爭取民意就係要爭取佢地
難聽講句 d狗係好撚仆街 但你不斷同你d fd屌咁有撚用咩

麻煩大家 用盡你一切方法 脫離同溫層

光復香港
時代革命

自推十連

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

推

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

入泥集中討論啊，都可以幫手周圍留言架。

再推

脫離同溫層呀大家
知道大家係ig post會激勵到同伴士氣
但事到如今 民意係我地淨低最有力既武器啦
無得再輸啦

知道文宣比全世界好重要
但其實文宣比中立/藍更重要呀！